LIHKG環球女神冠軍盃附加賽首回合

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:00am 平井桃@TWICE vs 宋智孝
12:02am 田馥甄 vs 陳穎欣@SG
12:04am 林詩枝 vs 劉亦菲
12:06am Blake Lively vs Mélanie Laurent

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽首回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)

2017-7-30 12am-10pm

平井桃@TWICE vs 宋智孝

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-7-30 12:02am-10:02pm

田馥甄 vs 陳穎欣@SG

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-7-30 12:04am-10:04pm

林詩枝 vs 劉亦菲

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

你出完post會即刻投埋

2017-7-30 12:06am-10:06pm

Blake Lively vs Mélanie Laurent

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合附加賽設作客十進一優惠，作客女神每得十分可獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

我唔會投

BTW盡量等我出晒啲選票回覆先講野

呢場反應比想像中好喎

係我投嘅，知樓主出緊，專登唔回住
Btw, Momo

唔通真係重要賽事先會投

MoMo

多謝咁多位巴打們投票呀

票已投

第一種子(POT1):
朱千雪(香港)、Emma Watson(英國)、Elizabeth Olsen(美國)、新垣結衣(日本)、林娜璉@TWICE(韓國)、唐嫣(中國)、周子瑜(台灣)、林明禎(馬來西亞)

第二種子(POT2):
謝安琪(香港)、李佳芯(香港)、名井南@TWICE(日本)、長澤正美(日本)、IU(韓國)、金所炫(韓國)、林宣妤(馬來西亞)、Jennifer Lawrence(美國)

第三種子(POT3):
楊丞琳(台灣)、Emma Stone(美國)、Natalie Portman(以色列)、Gal Gadot(以色列)、Saoirse Ronan(愛爾蘭)、Rachel McAdams(加拿大)、Ellen Page(加拿大)、Beer Passaranan(泰國)

第四種子(POT4):
Keira Knightley(英國)、Margot Robbie(澳洲)、朱主愛(馬來西亞)、Candice Swanepoel(南非)、平井桃@TWICE(日本)或宋智孝(韓國)、田馥甄(台灣)或陳穎欣@SG(香港)、林詩枝(馬來西亞)或劉亦菲(中國)、Blake Lively(美國)或Mélanie Laurent(法國)

如果現時賽果去到最後都不變,咁日本,香港,美國同馬來西亞都會有4個代表

投咗

今日真係好多人投左票,多謝你地既支持

今日咁遲既